點睇整番個vip制?

好似hkg+咁一年制
買左就可以唔使睇到廣告
唔好話8蚊，80蚊一年都肯比

等緊你地出年費

月費8蚊都唔過份

30蚊都制

38蚊都肯
Ios既話落7仔買張點卡就得

希望快d會出，真係唔想睇廣告

一出vip即刻課金

Agger
好難頂

其實除咗冇廣告之外仲會唔會有多啲功能？